陳雲：除非你是化學兵

條友今次有食藥
講得好中

陳雲：除非你是化學兵，否則沒有兵士是帶防毒面具而不帶武器上戰場的。
這是我從不帶領社運前線的原因。

十八區 聽日見呀!!!!!

遮算唔算

遮都得既..做下盾